好心你地乜野就咪戴住個豬咀啦

個個都上晒豬咀，個filter有壽命ga，差佬唔洗自己錢都唔會全日戴住啦

轉貼

每次發完夢將個filter同豬咀拆返開各自放入密實袋，盡量咇啲空氣出來. Filter壽命會長好多好多架

push

d gear唔係自己買真係唔識珍惜

有事先戴就死得啦

唔係唔識珍惜
係唔識用同唔識保存
你唔講我都唔知架